#
# Copyright (C) 2020 MBP, LLC
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Troy Farrell <troy.farrell@mbp.kg>, 2020.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: covid19triageproject 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-23 03:49+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-03-29 15:34+0000\n"
"Last-Translator: Troy Farrell <troy.farrell@mbp.kg>\n"
"Language-Team: Troy Farrell <troy.farrell@mbp.kg>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: forms.py:25 models.py:50 templates/covid19triage/doctors/index.html:20
msgid "Status"
msgstr ""

#: forms.py:26
msgid "Optionally change the status of this assessment"
msgstr ""

#: forms.py:48
msgid ""
"The assessment changed since you loaded the page.  Please try your changes "
"again."
msgstr ""

#: forms.py:67 forms.py:189
msgctxt "placeholder for first name"
msgid "John"
msgstr "길동"

#: forms.py:69
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: forms.py:70
msgid "Please enter your first or given name."
msgstr "이름을 적어주세요"

#: forms.py:73 forms.py:195
msgctxt "placeholder for last name"
msgid "Doe"
msgstr "홍"

#: forms.py:75
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: forms.py:76
msgid "Please enter your last or family name."
msgstr "성을 적어주세요"

#: forms.py:80
msgid "Phone Number"
msgstr "전화번호"

#: forms.py:81
msgid "Please enter a phone number where we can reach you."
msgstr "연락이 가능한 전화번호를 남겨주세요"

#: forms.py:85
msgid "E-mail address"
msgstr "이메일 주소"

#: forms.py:86
msgid "Please enter your e-mail address."
msgstr "이메일 주소를 입력해주세요"

#: forms.py:91
msgid "Are you answering for yourself?"
msgstr ""
"문진표 대상자가 본인 입니까? (상대방을 대신해 작성시 대상자정보 입력바람)"

#: forms.py:92 models.py:128
msgid "Who is the patient?"
msgstr "문진표 대상자가 누구입니까?"

#: forms.py:115
msgid "Does the patient have any of the following symptoms?"
msgstr "상대방이 아래 사항중 해당되는 증상이 있습니까?"

#: forms.py:123 models.py:198
#: templates/covid19triage/doctors/assessment.html:60
msgid "Patientʼs highest temperature within 24 hours"
msgstr "상대방의 24시간 이내의 최고 체온을 입력해주세요"

#: forms.py:127
msgid "How would the patient describe the patientʼs cough?"
msgstr "기침의 양상이 어떠한가요?"

#: forms.py:128
msgid "Is it intense?"
msgstr "지속적인가요?"

#: forms.py:133
msgid "How would the patient describe the patientʼs shortness of breath?"
msgstr "상대방의 호흡곤란 양상은 어떤가요?"

#: forms.py:135
msgid "Is it severe?"
msgstr "호흡곤란이 심한가요?"

#: forms.py:139
msgid "Is the patient pregnant or expecting to become pregnant?"
msgstr "상대방이 현재 임신중인가요 아님 임신 계획중인가요?"

#: forms.py:143
msgid "Has the patient been in contact with someone who is sick?"
msgstr "상대방이 최근 아픈 사람과의 접촉이 있었나요?"

#: forms.py:147
msgid "Does the patient smoke or vape or use e-cigarettes?"
msgstr "상대방이 흡연(담배,전자담배 등) 중인가요?"

#: forms.py:153
msgid "Does the patient have any of the following conditions?"
msgstr "상대방이 아래 사항중 해당되는 증상이 있나요?"

#: forms.py:157
msgid "Is the patient currently under treatment for cancer?"
msgstr "상대방이 현재 암 치료를 받고 있는중인가요?"

# This text only says "Date of Birth" because "Patientʼs" is not a helpful
# modifier in the Korean text.
#: forms.py:191
msgid "Patientʼs First Name"
msgstr "이름"

#: forms.py:192
msgid "Please enter the patientʼs first or given name."
msgstr "대상자의 이름을 입력하세요"

# This text only says "Date of Birth" because "Patientʼs" is not a helpful
# modifier in the Korean text.
#: forms.py:197
msgid "Patientʼs Last Name"
msgstr "성"

#: forms.py:198
msgid "Please enter the patientʼs last or family name."
msgstr "대상자의 성을 입력하세요"

# This text only says "Date of Birth" because "Patientʼs" is not a helpful
# modifier in the Korean text.
#: forms.py:202
msgid "Patientʼs Gender"
msgstr "성별"

#: forms.py:203
msgid "Please enter the patientʼs medical gender."
msgstr "대상자의 성별을 입력하세요"

# This text only says "Date of Birth" because "Patientʼs" is not a helpful
# modifier in the Korean text.
#: forms.py:207
msgid "Patientʼs Date of Birth"
msgstr "생년월일"

#: forms.py:208
msgid "Please enter the patientʼs date of birth."
msgstr "상대방의 생년월일을 입력하세요"

#: forms.py:225
msgid "Best date to call"
msgstr "상담 날짜"

#: forms.py:226
msgid "Please suggest the best date for the doctor to call."
msgstr ""

#: forms.py:230
msgid "Best time to call"
msgstr "상담 시간"

#: forms.py:231
msgid "Please suggest the best time for the doctor to call."
msgstr ""

#: models.py:32
msgid "Complete – testing"
msgstr ""

#: models.py:35
msgid "Complete – No further action"
msgstr ""

#: models.py:39
msgid "Complete – Patient referred for treatment"
msgstr ""

#: models.py:43
msgid "Active – Awaiting patient contact"
msgstr ""

#: models.py:45
msgid "Active – Claimed"
msgstr ""

#: models.py:46
msgid "Active – Unclaimed"
msgstr ""

#: models.py:51
msgid "Status of the assessment"
msgstr ""

#: models.py:64 models.py:228
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: models.py:65
msgid "Version is incremented with each change."
msgstr ""

#: models.py:68 templates/covid19triage/doctors/assessment.html:35
#: templates/covid19triage/doctors/index.html:19
msgid "Score"
msgstr ""

#: models.py:104 templates/covid19triage/doctors/assessment.html:155
msgid "Comments"
msgstr ""

#: models.py:115
msgid "For myself"
msgstr "본인"

#: models.py:116
msgid "For someone else"
msgstr "상대방"

#: models.py:118 models.py:153
msgid "First name"
msgstr "이름"

#: models.py:119 models.py:154
msgid "Last name"
msgstr "성"

#: models.py:121 templates/covid19triage/doctors/assessment.html:133
msgid "Phone number"
msgstr "전화번호"

#: models.py:124 templates/covid19triage/doctors/assessment.html:138
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: models.py:129
msgid "Is the contact person answering for herself or himself?"
msgstr "작성자가 본인인가요?"

#: models.py:145
msgid "Female"
msgstr "여성"

#: models.py:146
msgid "Male"
msgstr "남성"

#: models.py:150 templates/covid19triage/doctors/assessment.html:128
msgid "Contact Person"
msgstr "담당자"

#: models.py:156 templates/covid19triage/doctors/assessment.html:27
msgid "Gender"
msgstr "성별"

#: models.py:158 templates/covid19triage/doctors/assessment.html:31
msgid "Date of Birth"
msgstr "생년월일"

#: models.py:177
msgid "No cough"
msgstr "기침 없음"

#: models.py:178
msgid "Wet cough"
msgstr "젖은기침"

#: models.py:179
msgid "Dry cough"
msgstr "마른기침"

#: models.py:182 models.py:187
msgid "No shortness of breath"
msgstr "호흡곤란 없음"

#: models.py:183
msgid "Moderate shortness of breath"
msgstr "약간의 호흡곤란"

#: models.py:184 models.py:189
msgid "Severe shortness of breath"
msgstr "심한 호흡곤란"

#: models.py:188
msgid "Mild shortness of breath"
msgstr "약한 호흡곤란"

#: models.py:192 templates/covid19triage/doctors/assessment.html:23
#: templates/covid19triage/doctors/index.html:18
msgid "Patient"
msgstr "환자"

#: models.py:203 templates/covid19triage/doctors/assessment.html:66
msgid "Description of cough"
msgstr "기침의 양상"

#: models.py:208 templates/covid19triage/doctors/assessment.html:72
msgid "Description of shortness of breath"
msgstr "호흡곤란의 양상"

#: models.py:212 templates/covid19triage/doctors/assessment.html:78
msgid "Patient is pregnant or expecting to become pregnant"
msgstr "대상자가 현재 임신중인가요 아님 임신 계획중인가요?"

#: models.py:215 templates/covid19triage/doctors/assessment.html:83
msgid "Contact with a sick person"
msgstr "아픈사람과 접촉"

#: models.py:218 templates/covid19triage/doctors/assessment.html:88
msgid "The patient smokes or vapes"
msgstr "흡연중(담배,전자담배 등)"

#: models.py:222 templates/covid19triage/doctors/assessment.html:118
msgid "The patient is being treated for cancer"
msgstr "상대방이 현재 암 치료를 받고 있는중인가요?"

#: models.py:293
msgid "PatientFactors"
msgstr "환자요소"

#: models.py:302
msgid "Version of the PatientFactors questions"
msgstr "환자요소 질문버전"

#: models.py:305
msgid "Description of the changes in this version"
msgstr "현재버전의 변경표현 "

#: models.py:329 templates/covid19triage/doctors/assessment.html:93
msgid "Respiratory condition, e.g., COPD, asthma"
msgstr "호흡기질환(만성폐쇄성폐질환, 천식 등)"

#: models.py:331 templates/covid19triage/doctors/assessment.html:98
msgid "Heart condition"
msgstr "심장 질환"

#: models.py:332 templates/covid19triage/doctors/assessment.html:103
msgid "Diabetes"
msgstr "당뇨병"

#: models.py:335 templates/covid19triage/doctors/assessment.html:108
msgid "Other chronic condition, e.g., kidney failure, liver failure"
msgstr "그 외 다른 만성 질환(신부전, 간부전 등)"

#: models.py:337 templates/covid19triage/doctors/assessment.html:113
msgid "Immunocompromised"
msgstr "면역결핍질환"

#: models.py:353
msgid "Temperature at or above 38°C (100.4°F)"
msgstr "체온 38도 이상"

#: models.py:354
msgid "Cough"
msgstr "기침"

#: models.py:355
msgid "Shortness of breath"
msgstr "호흡곤란"

#: templates/covid19triage/base.html:36
msgid "Welcome,"
msgstr "환영합니다"

#: templates/covid19triage/base.html:41
#: templates/covid19triage/doctors/assessment.html:12 views/doctors.py:204
#, fuzzy
#| msgid "COVID-19 Assessment"
msgid "Assessments"
msgstr "코로나 문진표"

#: templates/covid19triage/base.html:44
msgid "Change password"
msgstr ""

#: templates/covid19triage/base.html:46
msgid "Log out"
msgstr ""

#: templates/covid19triage/base.html:55
#: templates/covid19triage/contactinfo.html:10
#: templates/covid19triage/doctors/assessment.html:10
#: templates/covid19triage/patientfactors.html:12
#: templates/covid19triage/patientinfo.html:10
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: templates/covid19triage/contactinfo.html:17
#: templates/covid19triage/login.html:19
#: templates/covid19triage/patientfactors.html:19
#: templates/covid19triage/patientinfo.html:17
msgid "Please correct the error below."
msgstr "아래 필수항목을 입력하세요"

#: templates/covid19triage/contactinfo.html:17
#: templates/covid19triage/login.html:19
#: templates/covid19triage/patientfactors.html:19
#: templates/covid19triage/patientinfo.html:17
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "아래 오류사항을 확인하십시요"

#: templates/covid19triage/contactinfo.html:54
#: templates/covid19triage/patientfactors.html:149
#: templates/covid19triage/patientinfo.html:82
msgctxt "Next button label"
msgid "Next »"
msgstr "다음 »"

#: templates/covid19triage/doctors/assessment.html:50
msgid "Save and continue editing"
msgstr ""

#: templates/covid19triage/doctors/assessment.html:51
#: templates/covid19triage/result.html:67
msgid "Save"
msgstr ""

#: templates/covid19triage/doctors/assessment.html:57 views/public.py:84
msgid "Symptoms and Risk Factors"
msgstr "증상 및 감염 고위험군"

#: templates/covid19triage/doctors/assessment.html:124 views/public.py:65
msgid "Contact Information"
msgstr "연락처"

#: templates/covid19triage/doctors/assessment.html:144
msgid "Proposed Date and Time For a Phone Consultation"
msgstr ""

#: templates/covid19triage/doctors/assessment.html:152
#, fuzzy
#| msgid "COVID-19 Assessment"
msgid "Assessment History"
msgstr "코로나 문진표"

#: templates/covid19triage/doctors/assessment.html:156
msgid "User"
msgstr ""

#: templates/covid19triage/doctors/assessment.html:157
msgid "Date"
msgstr ""

#: templates/covid19triage/doctors/index.html:6
msgid "My Active Assessments"
msgstr ""

#: templates/covid19triage/doctors/index.html:7 views/doctors.py:197
#, fuzzy
#| msgid "COVID-19 Assessment"
msgid "My Assessments"
msgstr "코로나 문진표"

#: templates/covid19triage/doctors/index.html:8 views/doctors.py:199
msgid "Unclaimed Assessments"
msgstr ""

#: templates/covid19triage/doctors/index.html:9 views/doctors.py:196
msgid "Active Assessments"
msgstr ""

#: templates/covid19triage/doctors/index.html:10 views/doctors.py:198
#, fuzzy
#| msgid "COVID-19 Assessment"
msgid "Completed Assessments"
msgstr "코로나 문진표"

#: templates/covid19triage/doctors/index.html:15
#, fuzzy
#| msgid "COVID-19 Assessment"
msgid "Open Assessments"
msgstr "코로나 문진표"

#: templates/covid19triage/doctors/index.html:21
msgid "Owner"
msgstr ""

#: templates/covid19triage/doctors/index.html:22
msgctxt "date and time patient complete questions"
msgid "Created"
msgstr ""

#: templates/covid19triage/doctors/index.html:23
msgctxt "date and time a doctor last updated the assessment"
msgid "Updated"
msgstr ""

#: templates/covid19triage/doctors/index.html:64
msgid "There are no matching assessments."
msgstr ""

#: templates/covid19triage/index.html:23
msgctxt "Continue in $CURRENT_LANGUAGE: продолжайте на русском"
msgid "Continue in English"
msgstr "한국어 계속"

#: templates/covid19triage/index.html:26
msgid ""
"Please call for an ambulance (103 in Kyrgyzstan) immediately if you "
"experience any of the following:"
msgstr "다음과 같은 증상이 있을시 즉시 103(현지 응급센터)로 전화요망:"

#: templates/covid19triage/index.html:28
msgid "Cyanosis of the face or extremities"
msgstr "청색증(얼굴, 손가락 등 말단부위)"

#: templates/covid19triage/index.html:29
msgid "Seizures"
msgstr "발작증세"

#: templates/covid19triage/index.html:30
msgid ""
"Symptoms of stroke (asymmetry of the face, paralysis of extremities, "
"impaired speech)"
msgstr "뇌졸중 증세(안면비대칭,팔다리 저림또는 마비,언어장애)"

#: templates/covid19triage/index.html:31
msgid "Disorientation or fainting"
msgstr "정신 혼미, 의식소실,쓰러짐 등"

#: templates/covid19triage/index.html:32
msgid ""
"Symptoms of angina (chest pain which radiates to the left arm, shoulder or "
"lower jaw)"
msgstr "갑작스런 흉통"

#: templates/covid19triage/intro.html:10
msgid ""
"\n"
"    <p>\n"
"      In response to the growing number of novel coronavirus (COVID-19) "
"cases, Eldik family medicine Clinic is offering COVID-19 Doctor "
"Consultations to help direct you to the most appropriate care. Our telephone "
"consultations are available Monday through Friday 9:00am–5:00pm and Saturday "
"9:00am–1:00pm.\n"
"    </p>\n"
"    <p>\n"
"      To determine if you qualify for a COVID-19 Doctor Consultation, please "
"complete this online, non-diagnostic assessment to review your symptoms and "
"risk factors. The assessment will take about seven minutes to complete and, "
"based on your responses, you will be provided with recommended next steps.\n"
"    </p>\n"
"    <p>\n"
"      Eldik family medicine Clinic has a long history of battling disease "
"and caring for patients through uneasy times. We are prepared to respond to "
"global pandemics and are equipped to evaluate and screen patients to ensure "
"the health and safety of our community.\n"
"    </p>\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    <p>\n"
"      현재 코로나바이러스(COVID-19)확산에 대응하기 위하여 엘딕클리닉은 온라"
"인 으로 의료진 상담을 실시 하고자 합니다. 온라인 상담 이용시간은 월-금 오전 9"
"시부터 오후 5시, 토요일은 오전9시부터 오후1시까지 가능합니다.\n"
"    </p>\n"
"    <p>\n"
"      이에 앞서 상담이 필요한지 여부 판정을 위해 온라인으로 문진표를 작성하셔"
"야 하며 본 정보는 진단목적이 아닌 증상과 리스크 여부를 판단하기에 도움을 주므"
"로 이 점 숙지하시길 바랍니다. 문진작성시간은 대략 7분정도 소요되며 답변에 따"
"라 적절한 방안을 안내해 드릴 예정이오니 정확한 답변 부탁 드립니다.\n"
"    </p>\n"
"    <p>\n"
"      엘딕병원 은 가정의학과 전문의로 구성된 기관으로 여러 질환의 치료와 환"
"자 관리에 대해 다양한 경험을 가지고 있습니다. 또한, 현재 국제적인 판데믹에 대"
"비하여 사회의 안전과 환자의 건강을 위해 질병 평가 및 예방을 실시 하고 있습니"
"다.\n"
"    </p>\n"
" "

#: templates/covid19triage/intro.html:23
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: templates/covid19triage/loggedout.html:6
msgid "You have been logged out."
msgstr ""

#: templates/covid19triage/login.html:35
#, python-format
msgid ""
"You are authenticated as %(username)s, but are not authorized to access this "
"page. Would you like to login to a different account?"
msgstr ""

#: templates/covid19triage/login.html:55
msgid "Forgotten your password or username?"
msgstr ""

#: templates/covid19triage/login.html:59 views/doctors.py:42
msgid "Log in"
msgstr ""

#: templates/covid19triage/patientfactors.html:39
msgid "Do you have any of the following symptoms?"
msgstr "아래 사항 중 해당되는 증상이 있습니까?"

#: templates/covid19triage/patientfactors.html:51
msgid "Your highest temperature within 24 hours"
msgstr "최근 24시간 이내의 체온 최고치를 입력해 주세요"

#: templates/covid19triage/patientfactors.html:63
msgid "How would you describe your cough?"
msgstr "호흡곤란 증상은 어떤가요?"

#: templates/covid19triage/patientfactors.html:75
msgid "How would you describe your shortness of breath?"
msgstr "호흡곤란의 양상이 어떠한가요?"

#: templates/covid19triage/patientfactors.html:88
msgid "Are you pregnant or expecting to become pregnant?"
msgstr "현재 임신중인가요 또는 임신 계획중인가요?"

#: templates/covid19triage/patientfactors.html:101
msgid "Have you been in contact with someone who is sick?"
msgstr "최근에 아픈 사람과의 접촉이 있었나요?"

#: templates/covid19triage/patientfactors.html:114
msgid "Do you smoke or vape or use e-cigarettes?"
msgstr "흡연 하시나요? (담배, 전자담배 등 포함)"

#: templates/covid19triage/patientfactors.html:127
msgid "Do you have any of the following conditions?"
msgstr "아래 사항 중 해당되는 질환이 있나요?"

#: templates/covid19triage/patientfactors.html:140
msgid "Are you currently under treatment for cancer?"
msgstr "현재 암 치료를 받고 있는 중 인가요?"

#: templates/covid19triage/patientinfo.html:37
msgid "Your First Name"
msgstr "이름"

#: templates/covid19triage/patientinfo.html:49
msgid "Your Last Name"
msgstr "성"

#: templates/covid19triage/patientinfo.html:61
msgid "Your Gender"
msgstr "성별"

#: templates/covid19triage/patientinfo.html:73
msgid "Your Date of Birth"
msgstr "생년월일"

#: templates/covid19triage/result.html:13
msgid ""
"\n"
"        <p>\n"
"          Based on your answers, you do not need to consult with a doctor at "
"this time.\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"          Eldik Clinic recommends everyone to follow the following rules for "
"prevention COVID-19:\n"
"        </p>\n"
"        <ul>\n"
"          <li>Avoid travel</li>\n"
"          <li>practice social distancing of at least 1.5 meters</li>\n"
"          <li>wash your hands frequently; use alcohol-based antiseptics when "
"you cannot wash</li>\n"
"          <li>disinfect surfaces often</li>\n"
"        </ul>\n"
"        <p>\n"
"          Inform your doctor if you notice your health worsening with any of "
"the following symptoms:\n"
"          <ul>\n"
"            <li>temperature above 38°C (100.4°F)</li>\n"
"            <li>coughing</li>\n"
"            <li>difficulty breathing / shortness of breath</li>\n"
"          </ul>\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"          Thank you for your attention to yourself and to the health of the "
"people around you.\n"
"        </p>\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        <p>\n"
"          입력하신 답변을 기반으로 의료진의 콜상담이 필요 없으며 엘딕병원은 "
"다음과 같은 예방수칙을 권장합니다:\n"
"        </p>\n"
"        <ul>\n"
"          <li>대중교통 이용 자제하기</li>\n"
"          <li>사회적 거리두기(최소 1미터)</li>\n"
"          <li>잦은 손씻기 및 소독젤 이용</li>\n"
"          <li>식탁, 책상 표면 등 자주 사용 하는 부위 청결유지</li>\n"
"        </ul>\n"
"        <p>\n"
"          다음과 같은 증상이 있을 경우 즉시 의료진에게 알리기:\n"
"          <ul>\n"
"            <li>38도 이상고열</li>\n"
"            <li>심한 기침</li>\n"
"            <li>호흡곤란</li>\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"          본인과 주변인의 건강을 위해 꼭 지침을 준수하시기 바랍니다.\n"
"        </p>\n"
" "

#: templates/covid19triage/result.html:39
msgid ""
"\n"
"        <p>\n"
"          Based on your answers, you are at slight risk for developing "
"serious symptoms and you need to consult a doctor by phone.\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"          Please suggest a date and time to consult with a doctor.  The "
"consultant will call you back to conduct a state assessment and to give you "
"further instructions.\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"          We conduct appointments in the clinic while conducting telephone "
"consultations with doctors for your convenience and to prevent new "
"infections.\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"          Thank you for your attention to yourself and to the health of the "
"people around you.\n"
"        </p>\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        <p>\n"
"          입력하신 답변을 기반으로 위험군(기저질환 악화 등)에 속하시므로 의료"
"진과의 상담이 필요합니다.\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"          저희 병원은 내원 환자 진료외에 방문객들의 편리함과 바이러스 확산을 "
"최소화 하기 위해 콜상담을 동시에 실시 하고 있으며 상담이후 적절한 방안을 안내"
"해 드릴 예정입니다.\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"          상담을 원하실 경우 날짜와 시간대를 선택해 주시면 의료진이 연락을 드"
"릴 예정이오니 이용가능한 시간을 설정해 주시기 바랍니다.\n"
"        </p>\n"
" "

#: templates/covid19triage/result.html:72
msgid ""
"\n"
"        <p>\n"
"          Based on your answers, you are strongly recommended to see a "
"doctor for further examination or call 103 if your condition worsens.\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"          If you wish to make an appointment at the Eldik Family Medicine "
"Clinic, please call <a href=\"tel:+996776652079\">0 (776) 652-079</a> or <a "
"href=\"tel:+996312652079\">0 (312) 652-079</a>.  The clinic is open from "
"9:00 AM to 5:00 PM, Monday through Friday and from 9:00 AM to 1:00 PM on "
"Saturday.\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"          Thank you for your attention to yourself and to the health of the "
"people around you.\n"
"        </p>\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        <p>\n"
"          입력하신 답변을 기반으로 현재 병원내원이 필요하며 다른 기저질환증"
"세 악화시 현지응급기관 103으로 연락하여 증상을 알려주시기 바랍니다.\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"          만약 저희 병원으로 내원을 원하실 경우 <a href=\"tel:"
"+996776652079\">0776 652079</a>, <a href=\"tel:+996312652079\">0312652079</"
"a> 로 연락하셔서 진료를 예약하시기 바랍니다. 진료시간은 월-금 오전 9시부터 오"
"후5시까지이며 토요일은 오전 9시부터 오후1시까지 입니다. 또한, 내원시 대중교통"
"이용을 삼가하시고 이동시 마스크를 착용하시기 바랍니다.\n"
"        </p>\n"
" "

#: urls.py:26
msgid "contactinfo"
msgstr "연락처"

#: urls.py:31
msgid "doctors"
msgstr "의사를위해"

#: urls.py:36
msgid "doctors/assessments"
msgstr "의사를위해/assessments"

#: urls.py:41
msgid "doctors/assessments/completed"
msgstr "의사를위해/assessments/completed"

#: urls.py:46
msgid "doctors/assessments/my"
msgstr "의사를위해/assessments/my"

#: urls.py:51
msgid "doctors/assessments/my/active"
msgstr "의사를위해/assessments/my/active"

#: urls.py:56
msgid "doctors/assessments/unclaimed"
msgstr "의사를위해/assessments/unclaimed"

#: urls.py:61
#, fuzzy
#| msgid "doctors/assessments"
msgid "doctors/assessments/<int:pk>"
msgstr "의사를위해/assessments"

#: urls.py:66
msgid "intro"
msgstr ""

#: urls.py:67
msgid "login"
msgstr "로그인"

#: urls.py:68
msgid "logout"
msgstr "로그아웃"

#: urls.py:70
#, fuzzy
#| msgid "Patient"
msgid "patientinfo"
msgstr "환자"

#: urls.py:75
msgid "patientfactors"
msgstr "환자요소"

#: urls.py:79
msgid "result"
msgstr "결과"

#: views/doctors.py:69 views/doctors.py:70
#, fuzzy
#| msgid "COVID-19 Assessment"
msgid "Assessment"
msgstr "코로나 문진표"

#: views/doctors.py:86
#, python-brace-format
msgid "Assessment for {patient}"
msgstr ""

#: views/public.py:31
msgid "Eldik Family Medicine Clinic is currently open."
msgstr "엘딕병원은 현재 근무중입니다"

#: views/public.py:33
msgid "Eldik Family Medicine Clinic is currently closed."
msgstr "엘딕병원은 현재 근무시간이 아닙니다"

#: views/public.py:37
msgid "COVID-19 Assessment"
msgstr "코로나 문진표"

#: views/public.py:43
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: views/public.py:52
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

#: views/public.py:132
msgid "Patient Information"
msgstr "환자 정보"

#: views/public.py:177 views/public.py:208
msgid "Result"
msgstr "결과"

#: views/public.py:230
msgid "Your suggested date and time have been saved."
msgstr ""

#: widgets.py:10
msgctxt "empty option for select button"
msgid "-----"
msgstr "-----"

#: widgets.py:12
msgctxt "true option for select button"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: widgets.py:13
msgctxt "false option for select button"
msgid "No"
msgstr "아니오"
